CP3傷左 唔知火箭G6可唔可以贏勇。。

好想火箭贏 唔想再係final晨到勇

見到

出唔到？

屌 我都好驚會臨尾香

睇個勢都似勇狗反cup 年年唔夠打對面就開始傷 劇本黎

唔中意kd 唔想佢拎介指 好想睇到抱團又冇冠軍

勇果3星自家培養

成隊波降薪抱團

係一早簽定約，無人估到依幾年佢地進步得咁快姐

不如直接champ算

我都唔想見到勇入final

天祐波叔呀

上年所謂唔夠打咪傷可愛反cup個一場

得KD啫

Game 6 有波叔都會輸 聯盟實做野
火箭=2002 帝皇

如果前幾年咁三星，
我都當勇士係食正左curry 份約，
抵佢地cap space咁靚既

但係上年champ完 今年加個MVP KD，
仲要KD 上年差d 3-1勇士，
下年就can’t beat them, join them.

公平咩？咁既nba仲好睇咩？

真係抵KD 一世俾人笑係cupcake + comfort zone

講緊KD AI 同Livingston，後兩者攞咗兩個冠軍都唔去其他隊搵錢 。而家仲吹緊Klay Thompson都準備咁做

KD呢條喪家狗抵比人笑一世

正常應該冇眼睇了

一個34副業打波，一個32大傷過仲想點

都係個句 希望火箭入決賽 同邊隊打都好 起碼冇感悶先

出面有高薪唔去賺關呢啲咩事？

人地老闆出得起就證明你嘅能力，咪幫抱團行為搵藉口。

二姑啲生意唔賺錢咩

生命石出面高幾多？

你又知佢賺錢？ 你係佢Accountant咩？

唔撚走都要屌？ 你老母走又25唔走又抱團
你不如直接比你隊波拎冠咪得

我支持果隊季後賽都入唔到唔撚洗抽

又唔見當年harrison barnes走比人話25

姐係kd我不嬲無咩好感 我都好撚憎咁樣走人
但有d 唔撚想走本身打得好地地 都比人屌抱團 痴撚線？

依家只係想綠軍奇蹟奪冠

湧無二姑既輸硬

以前雷霆3兄弟個時，都鍾意佢，覺得佢夠沉實，仲買咗幾代佢嘅鞋。

但呢條仆街仔嗰頭輸完俾勇，轉頭就走去奶人，明明自己隊波本身都有力挑戰，都離棄班隊友，自此好撚憎佢。

唔想見到狗波>>>>>唔想見到勇champ

已經準備好一箭一贏沒即刻爆閘
爆鳩班湧狗

其實正常衛冕球隊都唔會有空間簽多個球星
但勇士偏偏就有位剩
你又真係吹佢唔脹喎
比你係勇士老闆，有錢剩點都簽佢返黎啦

另外，呢10幾年抱團既
又點止KD一個
個個都指定要加入邊幾隊球隊
完全on 撚99

Kd抱團，都揀隊拎到冠軍既黎抱
你睇下其他
抱完團打唔出成績，自然無人屌

抱完團，打唔出成績就叫遺憾
抱完團，打到成績就叫仆街

根本個撚個球星都係咁

難d 睇個勢都係湧狗反cup

易嘅今晚就入左狗竇屌人啦

咁你講下邊撚個巨星抱團抱隊反cup自己4:3既隊咁撚低賤？

唔知勇士亞軍定火箭亞軍呢

Kd 抱團係on 9

但應該屌既係成個抱團文化
唔係只係kd 一個

有咩好屌

當年續barnes同簽kd嘅錢差唔多

話自家養三星有冇諗過湧簽咗幾多低薪戰士返黎
大衛閪都係其中一個

咁佢自己話籃球係佢副業，唔通佢投資賺錢少過打波，當係正業咩

另外生命石580萬續到800又係降薪？

好快會有撚屌走出黎拉吾皇落水

成班顧住抽勇
其實火箭今季打得真係好好 幾年前仲成日笑headen d眼神防守
直到今時今日進步到可以同勇士一戰 加上cp3 真係好值得更多人支持

KD都叫做當harden係老死 就算勇真係輸 相信佢都會祝福harden可以拎到佢生涯第一隻戒指

不如你講下ZAZA MYBOY個堆去邊隊會唔係底薪啊

想睇cp3入決賽 過到勇士呢一關東岸啲弱隊邊係佢哋對手

佢地真係戰術主力？
都岩既要整傷對家

咁既然唔係戰術主力
都唔知你屌底薪戰士呢個屌黎做咩喇
一黎得湧有？年年冠軍隊都有架喎
二黎除左大胃西係減得好離譜仲有邊個係市價好撚高走過黎

Kd入左去真係有進步

副業呢啲場外野唔討論，講嚟都無結果

但係我強調佢係有其他野賺多啲錢嘅能力，舊年同佢傾續約KD都特登降薪比空間佢，呢啲唔係大家都知咩？

佢又好，嚟緊Klay Thompson又好，成班人都隨住降薪抱團方向走。

KD唔係淨係抱團咁簡單 係"we can't beat them,join them" 佢抱其他隊一定唔會好似而家咁人見人憎

逼人離隊出去賺錢都得！？打sub睇工作環境多過份糧都屌
你睇唔起勇士就直接講，無謂兜咁大個圈

唔好諗住以為咁可以淡化KD有幾廢

依家佢係走去抱冠軍隊呀

你唔比佢地對勇士個工作環境好滿意 就算賺少啲錢都想喺度打工？
我係打工仔 工作環境真係重要過薪金

成個nba都係咁
當年Wade收平人工比熱火簽人，係人都知，點解wade降薪就叫對熱火忠誠？

降薪呢樣野
人人都唔鐘意對手個隊降架啦
但自己個隊有人降呢
就講箭TUCKER都唔要左西波龍份大少少既約啦

Harden要撐住呀
講咁多我唔鍾意勇士都係因為個259kd同垃圾zaza 一個就冇骨氣一個就打矛波
唔想再見佢地攞冠軍

熱火呢隊波降薪抱團比人鬧到七彩

點解而家就可以話勇士抱團正常？

嘴綠都冇佢2條撚樣咁黑人憎

淨係講二姑，咁佢覺得留低，場外投資搵得仲多，打波又開心，做咩要走？呢兩場更睇到佢重要性，點解要走？

KT就真係發生左先屌啦

盲反

？

抱團唔通搵隊魚腩去抱？
比著連登仔
有位上唔通唔上咩

好想知james如果抱火箭，班沾狗又會諗咩無恥理由兜

如果

比起勇我更唔想見到每個possession都 pump fake博三個罰球嘅垃圾隊喺 finals出現

邊有得兜，抱團就係抱團

不過啲勇狗唔認仲要多多藉口

條喪家狗係抱隊反cup自己4:3既隊 我敢講佢抱騎士都唔會好似而家咁撚多人憎

我淨係想CP3拎冠多過抱團狗隊騎勇拎冠，兩隊都嘔心。

想問其實嗰時有邊隊夠薪資空間可以簽kd同有奪冠能力

希望登登生生性性，d3分射番準d

收嗲啦 KD根本soft pussy
未撚見過咁無恥既垃圾
KG頹 走木狼 Cp3走快艇
2個都換返一堆野俾本身隊波
Cupcake免簽加入反cup自己隊波既super team
仲返好多謝隊波 好熱愛Oklahoma?
仲想入okc hof?收撚皮啦259

係 完全同意

講得呢句都覺得你隻死垃圾勇狗好撚無恥
屌你老母垃圾傻閪

仲有其實有幾隊都比到頂薪kd 只係大家都係比一樣錢 睇kd簡邊隊 同埋其實佢見到勇就濕撚曬即刻癡埋去

如果90年代網絡都咁盛行，d人睇到Pippen咁平續約去keep隊波，仲要連霸，應該爆哂血管一車車送入院

啲傻撚就話 咁仲有邊隊有champ機會呀？轉隊唔拎冠軍不如唔好拎
屌 勇士岩岩砌低完你 你自己都唔撚鋸啦 就去加入人地 知唔知個醜字點寫

啲傻撚就話 咁仲有邊隊有champ機會呀？轉隊唔拎冠軍不如唔好轉
屌 勇士岩岩砌低完你 你自己都唔撚鋸啦 就去加入人地 知唔知個醜字點寫
編輯引用

wb咁撚雷，我係kd都早走早著啦

咪玩，最後咪得勇同雷揀
果陣理論上得4隊揀，勇雷，WAS同BOS
WAS去黎把撚，佢就係唔係想俾Scott Brooks打35戰術打到自己咁辛苦
BOS重建隊，唔會去
利申想佢去BOS

笑撚左 無睇波唔撚好出嚟柒啦
最撚雷個PG唔撚講 melo又on99

你覺得其他隊易CHAMP過湧咪係囉
佢㨂湧除左俾人屌兩野
只要FMVP到手根本就冇咩影響
你有你屌囉

本來覺得有機，但CP3傷
...真係唔敢樂觀

支持harden
但反波叔

????柒野過幾耐都係柒
無咩影響條撚會驚到del instagram??
好似bowen呢啲人渣 會有人講佢冠軍已袋理撚得你？
事實係佢永遠都唔會俾人respect
不過睇你都話洗鬼人respect架啦
夠薑KD以後退休唔好出嚟 如果永遠都俾人笑

班撚屌勇狗屌鳩熱火抱團wade降薪
而家勇狗自己做晒就多多藉口
收皮啦你班glory hunter

你都痴孖根
邊有人打nba會睇錢重要過champ
有得繼續champ一定留低，好正常
利申76狗

大把赢過冠軍就轉返出去搵錢，你第一日睇NBA? 仲話人痴孖根 連登仔幾時咁低質

不解釋

你又唔見lbj拎完3冠收手
d球星全撚部身家洗唔哂，錢點會重要過歷史地位

點解硬係要逼人轉隊搵錢
留隊輕鬆champ唔撚好

班垃圾綠葉痴多1，2個冠又有幾高歷史地位呀 場場出黎拎幾分喳

呀龜一味衝衝衝, 又佔最大球權, 你叫PG同melo點一拎起個波就要入

上年猗後備都正選料又唔講

我而家講緊連二姑呢啲有正選實力拎完冠舊年仲唔走，繼續留喺度做綠葉 ，Final MVP咪又係KD拎，有咩歷史地位可言？

唔知勇迷係咪覺得榮叔唔痴占屎走去自己擔大旗好on9

校長 你返去唱歌啦 個意思係屌KD就好 唔好屌勇士

湧個份約留有咩問題
3年4800萬計埋年期價錢已經係最好咁滯
而且戰術地位又有
做咩要走

人各有志, 唔係on9

做綠葉有咩問題 佢打波係副業

Kerr如果唔係跟mj champ
之後會唔會咁出名再教勇士呀
用下個死人腦

冠軍隊成日出dvd吹奏d成員架啦點會唔增加歷史地位

同春秋巴一樣
本身好鍾意okc 同kd，第一對籃球鞋都係kd 嘅
但係自從佢出走，變咗好憎佢！係好撚好撚憎嗰隻！

如果箭塞騎今季champ到含金量都幾高

其實我覺得抱團冇咩問題
但係離開一支本身已經係爭冠球隊
仲要當時嘅okc 市長都開到聲挽留kd
但係你再去加盟啱啱打敗咗你嘅球隊
呢個先係問題所在！

利申。本身幾鍾意kd！但係而家佢加盟咗金州就非常憎佢

你真係痴撚線, 人地打得開心又嬴到波, 又過晒要証明自己既年紀, 做咩係都要迫人走.....

唔想都唔撚比呀？你邊撚個呀
中意得勇士都唔方高質得去邊

又變左bin鳩kd

Iggy份約得金州先比到咁大
佢簡值名利雙修

你收嗲啦
kd就係垃撚垃

你都係

條垃圾好無情，話走就走，乜都冇留比OKC，CP3個陣一個換咗67個人。

我都有買佢d鞋 唔貴 款又幾好睇 可惜而家人格衰 都支持佢了

仲有搞埋d小家野用假ac屌前隊友 不過抵啦 d勇迷都唔當佢自己人，只當佢雇佣兵

根據官方數據統計，2-2平手嘅球隊然後贏到game 5叫糊嘅球隊，有80%都會贏到game 7

咁吾皇咪

危㗎，但係騎士係一支有能力3-1反cup贏波嘅球隊（雖然嗰陣有Irving），亦係歷史上首見，所以未必咁渺茫。

你話騎士抱團，果啲只係角色球員，最多連明星級別都冇乜邊個係
但kd係當家球星，名人堂級別既球員，有能力改變比賽，但由一隊有爭冠能力既隊走去冠軍隊所以先抵佢比人屌

表弟

後兩者出到去無咁大份約tim la

當年沾屎都俾人屌到反皮

如果佢愛隊用16m簽iggy 仲要幾年

大部分球迷都屌爆

臨老既ray allen

已經老化咗啦
Bos兩年後三大都收曬

當年bos/heat夠冇真係實戰過啦
咪又係自組
KD?
揀個已經可以原陣champ既隊
人唔笑狗都吠

勇迷真係好矛盾
嬴波又無乜人吹奏259
最多都係講句bug
好少捧佢做聯盟第一
但明明今季好多時都係靠佢
咖哩 kt 成日隱形一係傷鳩埋

不過一輸波就拎佢黎開刀
話佢獨食派膠
俾綠仔屌,連綠老母都屌埋一份

咖哩 kt 綠仔呢啲打到一兩場靚波就吹到上天
第一pg 再世pippen 咁撚樣
巴打無講錯,人人都當佢僱傭兵

唔知259幾年後會唔會開新twitter 屌鳩自家培養三巨頭

聽日輸撚埋佢，summer同我皇組歷史最強2人組

湧撚次次都死好命
15 傷ki love
17 傷leonard
18 傷cp3

講真 係連登講NBA 而且又講抱團
一定無意思, 9成9話返你轉頭
至少我自己覺得,打唔贏,走去JOIN人地拎冠軍
證明唔到咩實力,亦唔會有人睇得起

講真勇咁既陣入唔到final係唔合格
上2場只係衰d一直衰緊既野

kd去綠軍 會唔會少啲haters

係雷走已經戇鳩
個陣雷已經貼近final
係臭龜成日腦沖血
但明明唔洗走都夠打
仲要入去齊腳隊抵俾人屌

中學畢業未

希望銀仔識做啦，火箭入決賽應該話題性高啲，可能會做佢入去。

無CP3 啲防守可能仲堅

天無眼
無諭259加入前後，佢地都咁勁但但天都對佢地咁好

但其他隊本身實力已經爭啲，仲要再咁唔好才

15年lbj超水準，今年cp3臨門一腳

好似皇咁 咁勁仲要黑哨

連登仔真係自我中心到核爆 人地走唔走都要你管 有冇站係二菇角度諗 自己有正業 加上三張幾 有ring有fmvp 洗唔洗仲同你搏 留係隊環境好d打養生籃球唔好
咁撚把炮飛過美國當面屌化佢囉

喂，有得諗啵，一齊去76人底塘鵝

ad+kd+lbj+rr9

簽埋Kawhi
嘩屌

小弟唔太熟嗰時既情況所以想問下有邊幾隊。 睇番上面既留言話主要係巫師，綠軍同勇士。 我覺得巫師同綠軍其實並唔係kd既考慮選擇因為巫師有john wall做大佬而綠軍重建緊，加上勇士4巨頭一齊游說kd ，所以先有呢件事既發生。 利申冇特別支持邊隊

睇歷史stat都冇乜用
就算落後3-1反勝歷史上咁少成功例子，但係近年騎士火箭勇士都試過

你入湧夠有curry做大佬啦

加油啊登登

贏撚硬呀屌！
勇狗等出局啦

我講緊呢隊波降薪抱團

KD 減人工，然後等隊波留AI。然後下一個到Klay Thompson，明明NBA頭幾SG實力出去隨時頂薪，而家吹緊又降薪留隊。

我講事實，你哋都幾大反應

但john wall同curry級數完全唔同，kd肯服curry未必服john wall